講堅 如果真係黃藍內戰 邊面勝算大？

如果係勇武個隻

藍贏 佢地打完轉頭比狗放

黃就未打都已經驚緊點甩身 就住黎打

一定藍贏，點打都得之後比狗護送，黃一出手比人拉

藍ge多數癈老低學歷低收入
唔會就住就住
搵命搏
梗係藍贏la

雖然藍有警察放人，但係黃都唔係冇贏面
勇武最前 和理非打support
藍得嘅都咁上下年紀啦...點夠後生勇武嚟？

如果大家一齊上 真係想一野收晒班仆街皮

未出手黑警就拉，到時又要打狗又要顧廢老

同意 睇人數

睇人數 be water

仲未計好多路過，中立撚，一見到即刻走佬，和理非咪最多一路拍片/直播之後撤退

黃善用計謀

藍年紀大,分分鐘嚇到心臟病發,黑警又可以拉人
黃掂親/打傷藍,都係拉人
藍放盡全力一擊打黃,黑警食住花生做SUPPORT
都係黃輸

瘦弱中學雞現實係唔會夠廢老打

溫室小花一吹就散啦

前題無黑警既話 .
人少一窩蜂 鐘鳩佢老母閪共狗 再四散 佢地都係要收皮
人多...其實共狗佢地都唔夠我地多人..佢地都係輸

利申: 唔建議 同 無鼓吹任何人 做任何犯法既行為